連登好似冇人提 今日記者會其實取消咗

民間記者會話太趕做唔切

@civilpresscon

辛苦了
今日其實好重要

辛苦了，不要急支持

各位巴絲大家好
多謝大家支謝民間記者會
今日唔會有民間記者會
民記團隊宜家寫得6/8 民間記者會賽後檢討同官方宣言
稍後會以用呢個ac開post
多謝大家

唔洗日日開
你地唔係報垃圾
出黎針對性就得

儲多d料先報，好過好似政府咁日日廢話錄音機